財經台四大專家對後市既睇法

財經台四大專家意見

貓
★明天北水會唔會瘋狂沽貨？

雲
星期1唔跌我自爆貼bam圖唔撚再上連登

打
證明燈已破，星期一會升500點

麵
sell in may and go away 點解仲有人會睇好???

貓
打cfu雲
麵

拜齊東雲西打南麵北貓中cfu五俠

得打哥睇升
其他睇跌
星期一75%升

...大比數3比1領先 聽日可以分勝負了

留名睇打哥 一挑三 三英戰呂布

已解除破產，即刻開左戶口allin

LIHKG @ Android

雲哥

呢個破產佬好似好堅

希望趕得切朝早加牛

你以前問陽光紙業果陣
都唔知你咁堅

買佢對家應該FATFAT

3對1

如果兩個睇好，兩個睇淡，應該點買？

仲有cfu

貓雲打麵

果組合名好有雷

不嬲呼籲揾人長期mon住依四條燈神全部留言 ，每日開市前po出黎比大家走位，我私人請佢食M計加大又點話

cfg,仲有英國王呢？

咁加埋咪6個lo

英國王唔洗睇啦 落地獄啦呢條畜生

先升後跌/先跌後升 點買都夾爆春袋

麵神比重最大

要跟出post頻密程度調整個比例

老貓成日丁游B慧中唔專心
比重要降低
27% 27% 27% 19%

又借d意唱衰我

神仙打交緊係離場睇戲

正解